popo 用拆彈機械人 拆紙皮箱

下次一人一紙箱，上面寫內有爆炸物品，危險勿近

最強RB

一個紙皮箱 幾百popo唔敢行

地雷戰法
18區狂Set
9個假1個真 都夠玩

當年六七暴動就係因為咁樣所以輸咗
唔好畀位警犬入

爆左勁多人歡呼拍手

入面放個鐘仔幾條電線一舊紙粘土

貪生怕死
政府咪安排左浩園囉

勇武手足真心醒

[共識] Twitter hashtag

紙箱人 📦

有排搞

唔洗寫明
齋放都夠

popo擺真野點拆呀

唔使 放粒磚頭入去就得

入面放狗糧 再寫張紙 食啦仆街

科屎勿近

黑警自編自導自演炸彈戲。

又有位入
白癡仔

撒退先好拎出黎

正名做拆紙皮箱機械人

乜柒都無
虛則實之 實則虛之

點解要咁射爆其實
如果係真咪爆到仆街

實有d藍絲以為爆個下係入面炸藥好大威力
但明明係個拆彈機械人引爆個下黎
入面乜撚都無

如果有人係入面擺樽鹽水，爆個下d鹽水未會濺壞部機

我覺得唔好多
間唔中臨走擺低一個拖時間

今日嗰個空紙箱嚟，恐襲呢啲係工聯會先識

放啲顏色彩帶

係 對家一定會扮我哋炸無辜嘅人
大家三思下先做

10個有10個假都夠玩

一紙皮箱一timer 有用過set rb

擺屎係裡面會點

唔好 有狗扮手足炸死手足一啲都唔好

試驗成功

你都啱

其實個下爆左個gas罐啲狗先咁驚

Hello there

紙箱 + 電線 + 鬧鐘 = 最強RB

放個蛇叔係入面

下次前面set依個話係遙控炸彈就可以走

The bomb has been planned

鴨寮街有好多 dummy 手機賣

twenty seconds remaining

支共mon po狗又想帶風向

狗條撚咩

工聯會？

你發夢見到咁啫 你冇意途咁做嘅

同意

推

驚啲警犬慣左唔理
又驚班手足慣左以為冇危險

南亞巴打可唔可以幫手開po提點下
P牌開po 十級難上熱門

內容大概係咁

港府想自製翻版67暴動解決方法

扮示威者放真炸彈-》做成死傷-〉民意反彈

隔離po有人認倒相，紙箱好可能係由黑警放

諗下啦
喂, 班狗又會知個一個係炸彈?
又會咁岩有家拆彈unit同機械人係度?
又會知爆炸個range唔會波及自己同記者
引爆完又知道得一個, 冇第二個?

除左POPO入面有高級法師可以預知呢件事然後做佈署之外, 我諗唔到有咩解釋

劇本寫得有新意D好唔好呀POPO??

拉

唔贊成咁玩，會有反效果

mario 賽車果d 箱

最好露啲電線出黎

手足們 千其咪玩炸彈 真假都係

一人一個鬧鐘

好醒

on9 風向撚係到吹放炸彈

拉

friendly fire

你都傻既
藍絲會話: 好大威力, 如果炸到人點算?

放D 碎彩紙入去, 一射爆好似中獎咁

好撚多人想帶風向上面

一定係臥底做

你咪顛，走去玩真假菠蘿，拉

詐彈唔炸彈呀清